唔瞓嘅你係咪有心事呀？(2)

無諗過會爆post
大家繼續陪我傾下計

返工應該為錢定為開心

sor唔知1001咗

現實講，喺香港就會錢㗎啦

明知要訓但又唔想訓

我都唔知
覆覆下無得再覆先知

我成日識新朋友時可以好outgoing 但一識耐咗再好嘅朋友 我都會自己不自主地推開佢地 搞到自己無交心朋友

我覺得佢真係有啲問題，要睇醫生

因為我都係咁

你蒲感情台太乜都姐， 我身邊好多frd 都純愛

你個症... 應該好易睇得出架wor, btw 呢d 要食藥架wor

佢唔會聽
我有係鬧交嗰陣叫佢睇醫生
佢仲覺得好好玩咁 話咩有病政府比2000蚊佢都幾好

而家先返現原來apps版個F5真係會爛

食咗三年

只係屌佢忍下手會死

屌係咪on9

你嗰頭有邊間早餐好食呀

點解會咁？唔敢太信人？

吉野家 M記 麵包

平時我好嬲 會進入狂暴模式係咁屌又黑佢面
但佢又冇事 好正常
係間唔中先咁
d frd全部話我講就兇狠嬲完又冇事

條仔知仲咁逼你， sad

最幫到情緒病既人就係佢最親密既人

p.s. 當初初戀都有情緒病， 但我冇好好陪佢 唔識陪佢 好後悔

你係咪已經唔愛我
呢個禮拜每分每秒都諗住你
好辛苦
其實我好愛你 好想好好同你一齊行落去
我知道我對你唔夠好
其實我係怕失去你先唔對你太好
我係咪做錯左
我唔識拍拖 了
依家係唔係已經冇得挽回
一切已經太遲？
其實我應唔應該表達我對你嘅愛
但係我會好驚有失去你嘅一日
我淨係想你知道 我最愛你 nck
希望今生都有你陪係我身邊

純愛我覺得正常
但散拖我就真係未接受到啦

先無理取鬧再撒嬌，成日明知我睇到佢ig，係都要係我面前覆個叫hebe既女仔，有時明明冇覆，都係要昆我有覆，成日同佢發脾氣，話cut線，佢就話要搵hebe

樓主個po竟然去到2，犀利
尋日考完midterm,但今晚又有paper dead...
今個星期兩個midterm...好chur呀

好掛住佢，但我諗下次可以見到佢係星期日同新Manager一齊喺台下面望住我

有無好啲呀

吉野家

樓主覆得好慢

你經過咗嗰次，咪明白咗陪伴嘅重要性囉，無需後悔㗎

烏冬

聽日暫停。。今個月食左成十日

有無認真傾下

我想一切都好似一開始咁
點解你要改變 ...
我真係好愛你
但係點解你而家要咁
我已經feel唔到你愛我
連唯一。你都唔肯再做
我真係唔知仲可以忍到幾時

夜了 佢迷迷地

我黎搵魯媚架

傻唔晒

好緊張 訓唔到

周不時都發癲整尻條仔，雖然有時會嬲會唔理我，但通常都會忍住攬住我..
所以我啲朋友話佢只係想利用我我唔係咁諗

哇你男朋友真係有啲幼稚
氹你唔係問題，點解要咁無聊

懷疑自己有抑鬱 成日都唔開心想喊

我都無諗過爆post㗎
加油呀3 4月真係攰到人都癲 壓力又大

有傾過
我都feel到佢已經變咗
佢話有諗過分手
態度同行為完全唔同哂
為我做少少野都唔肯
佢係唔係要死心

其實佢好小朋友，因為我地同年，仲要long d.佢好冇安全感

會唔會關被自己最親嘅兩個朋友分別出賣咗次
我係人地面前永遠都好樂觀 做埋人地樹洞
但估唔到自己要係連登先搵到樹洞講自己嘢

黑人問號
佢唔係一般嘅痴線

傻妹
唉 見你咁頹又撐得咁辛苦 我都覺得好心痛

佢又係咁 做錯完都會又氹又求
但係下一次都係照舊

我打字好慢又就瞓著咁

仲要語氣好撚認真
佢係好認真 唔係講笑咁講

瞓咗晏覺而家瞓唔著

唯有m記

咁唔睬你 我訓

果然係小淫蟲

愛自己，放手啦

係
又頹又攰好頭痛

點解呀

睇得出佢應該係真係愛你

不如一齊睇醫生
我都係咁

因為真係控制唔到
聽佢講我有次好恐怖，喊曬口咁捉住佢係到打，唔夠佢大力我就周圍搵利器
當然最後俾佢㩒住咗，我自己就冇乜印象

(就係咁所以覺得佢其實辛苦過我好多好多倍，我更應該頂住幫佢

係
你都要死心
無謂令自己痛落去

之前研究抑鬱識左個人， 佢會咁

我明嘅
但有時候佢做呢啲行為前，好應該諗下你先

又係我 仲未瞓到

聽日就面試

應該死左好多先會咁

我自己都成日發脾氣 係咁鬧佢..
雖然7成都係佢搞鳩我先 但佢都忍左我好多
我自己覺得有d對佢唔住

關，係真係好難先可以信返人
有時候覺得連登上面先可以吐真情係真

你係咪我女神

佢種病係咁

訓到係好事黎

佢份人自我中心+自尊心極重
好似成個世界都圍住佢轉咁 唔知點勸佢去

佢真係好癲
絲打你仲癲，不過好彩你今次識收手

我前2晚又係咁，搞到我唔敢再瞓晏覺

認真咩

好辛苦啊
有時feel到自己癲癲地會ban埋一邊
但好快就忍唔住搞尻人，搞唔到就搞自己

sorry大佬
有缺憾呀我

其實每次佢都冇搵，佢知我唔鐘意，所以佢都同個女仔講清楚，其實佢好錫我，未一齊之前佢話唔會比Ig 密碼條女，但我同佢未一齊個時，佢就已經比曬public private 我，原因係因為我話想要，佢好要面，我都係，所以唔想成日因爲小事鬧交

我淨係好撚驚佢聽日訓醒又瘋狂call我
一陣又硬唔起心腸

ok,sorry

絲打
加油呀，同時覺得你搵到個好人真係好難得

你女神走咗佬啦

維繫一段關係唔應該係因為抱歉

你走呀

明白嘅
安全感呢啲嘢就雙方付出嘅，老實講，你男朋友除咗有少少小朋友外，其實好錫你

我真係好盡力

跟咗我走

我企係佢角度諗 我甚至明白點解佢會做嗰d野
佢冇安全感 冇家庭溫暖 控制慾強 驚我走
所以佢話愛我 我信佢

辛苦你，不過有啲野我唔想係度講 所以9up算

除咗佢性慾好強真係諗唔到有咩唔好，身邊個個人都話佢係仆街我真係好頹，可唔可以唔好抹殺佢每次救我嘅經歷

曾經試過自殘，諗返起都覺蠢

樓主我跟你走

好撚掛著佢呀，佢幾時返黎呀

做咩事？

我明 但係我唔忍心hurt佢
所以先糾纏左咁耐

女神呀女神

對前路好迷惘 就快大專讀完 覺得自己好廢

愛佢就唔好理其他人點睇！

屌 你兩個躝啦

加油
要有好嘅心理狀態先有好表現
快啲休息

就瞓㗎啦，好頭痛

認真
呢排好咗啲啦

好頭痛呀瞓唔到教 大大有咩方法

接受你缺點救你好多次當然值得你感激 但佢地話佢仆街既理由係咩先

咩事， 剩係聽你不時一兩句 冇聽過你故事

我明白，但呢一切唔係佢可以傷害你嘅原因

對人好差？(好似)利用我
但我完全唔覺得係咁..

同埋其實我對性好有陰影，但

搵朋友傾傾下

冇

愛情係兩個人的，唔好理其他人

來

好快㗎啦乖

有無目標有無夢想？

你話㗎

感情上有煩惱 幾乎每日都唔開心想逃避新既一日 做咩都無乜動力但知自己要做所以逼自己做

我好on9
我一頭痛係一定要食藥

仲有成3個月呀

用紙巾包住凍既罐裝飲品敷頭

好耐之前啦以前唔識諗

*碌頭

食咩藥先 試過要食安眠藥先瞓到 但唔想依賴咗

掛掛下好快就過㗎啦

去試下先 瞓咗話你知

有冇同佢講過

點解我屋企無罐裝飲品

我食唔少止痛藥 但靠藥真係無意思

呢樣真係要出聲講

玻璃都得 室溫下都小凍
成日喊腫隻眼 喊到頭痛作嘔
之後研究左呢個方法出黎

話左情緒病 非9up 有個frd bf 都係咁

好想搵多d錢既工 諗到既只有地盤 其他文職又好似好低人工 最重要覺得自己曬左十幾萬讀完大專 就好似人地中六畢業一樣

...

佢知，但通常佢想要我會盡量幫佢解決，但隔一兩個月就會爆一次

等我又試下唔該唒
我之前喊到成個腦好似痛到裂咁

但好難捉摸
我屌佢嗰陣佢又冇事 我鬧人d說話好難聽
但無啦啦又係咁
講到又想原諒佢 cl7s

有冇話咩事會引發頭痛

Panadol真係唔好食咁多 食到個人混混沌沌

喺香港，真係搵食艱難
有無諗過搵份政府工？

唔好點我

佢成日話我唔愛佢，話完愛佢，佢就話我假

食太多止痛藥唔好
老左易d有胃既毛病

即係爆佢話唔搞咁樣?

有諗過 但借左貸款 好似要還曬先有得考

唔夠瞓 瞓唔夠
諗太多嘢

濕住個頭瞓教
喊到仆街咁瞓教
精神上好攰但瞓唔到教

係呀頂，食到我懵懵地

屌 未試過喊到咁， 最多係個心好痛， 點喊到頭痛

好似小朋友
認真，叫佢唔好再講悔氣說話
其實你都會好攰

試過隻眼腫到睜唔大就知
十大酷刑之一

想當年臨grad 自己同身邊嘅人都有呢個問題 其實望番轉頭就會覺得擔心有少少多餘 好多時候grad完嗰幾年都係用黎試唔同野 入下唔同行業 摸索下自己想行嘅路 同埋睇下你想追求嘅係乜野 是乎個人背景 有啲人真係做份工係純粹為錢 咁咪睇住呢個準則搵工 我個人就始終想做番啲有意義啲同埋自己真係想做嘅野 所以就會用呢幾年去真正接觸下自己心目中想做嘅行業 睇下係咪真係同自己想像中咁接近 慢慢試下啦 你仲細個 仲有大把時間 人人都有自己能力同擅長嘅地方 你嘅能力就靠你自己試下唔同野去發掘出黎啦 搵到自己喺社會所屬嘅位置係難 但係肯試嘅話 一定會搵到出路嘅 加油呀

驚
已經食到食特強先有效

我都試過！可以喊足幾粒鐘 個頭好似比人係咁推去撞落個牆到咁 好辛苦

屌唔撚係講笑
講講下又覺得佢好慘 我唔應該咁對佢
本身今晚嘈都係好撚少事
救命 想撞死自己算

申報咪得

點解你對性好有陰影？

第三個好辛苦

咁我覺得你做住自己有興趣嘅範疇先囉
你仲後生，闖下先

係呀

唉

比起呢個post 好多人， 你已經唔懵

唔知
我真係好易就喊

一路喊一路尖叫
成個腦都係以前個啲畫面

但佢同我都唔會知邊一次會出事，因為我好努力去克服緊

點解唔瞓？好似依家咁夜，你好應該去瞓教

我同個男同事唔係一個時間食飯放工 而且佢29號就走 我已經打算last day問佢要電話 但唔知點開口 又驚食檸檬

... 呢個唔想試

講得好啱
年輕就係有本錢去試去探索

影相 然後話sd返d相比佢 掂

我而家就係啦

係咪女人先會喊到咁

係
喊到攰，又停一停，洗個臉，坐坐下又再癲過

我係覺得你地都算互相癲下， 不過你係小癲 佢大癲

長期都第三個

救命

唔係 我個ex試過係我面前咁喊

試過獨遊去旅行被分手
係間單人房HOSTEL喊左7個鐘 攰就訓 訓醒繼續喊

你未瞓呀

我假裝清醒

可以喊到唔會肚餓唔會想去廁所 淨係想係張床到攬住張被喊

我癲啊
考試壓力大就痴線 依家都好大壓力
所以我會體諒佢 亦覺得對唔住佢
真係要做對痴線情侶互癲?

覆覆下又有啲精神
同埋有排慣咗失眠失到 3 4點

幾粒鐘。。 我都唔記得最傷果次試過未

去旅行被分手真係慘過食屎..

你都分享下你自己 趁未出太陽

照問啦
一場同事，咪話約出黎遲下敘舊囉

未啊

係wor 你考試仲係到蒲， 走啦 考完再傾

男人都會
有啲女人喊都唔識喊添

然後比我發現佢無縫接軌
未分之前已搭上公司女同事
趁我走 順手分埋 名正言順

係
唉

屌 琴日已經收左一科皮
想死

係
無限輪迴

咁你自己貪玩唔瞓教，搞到頭痛，日頭又無精神做事，無論你讀緊書定做緊嘢，都唔方有好結果

互癲囉

多謝你啊巴打肯比點鼓勵我同比意見我一齊努力 加油💪🏻香港人

明知道佢身邊大把仔
明知道佢未玩夠
明知道我只係隻兵

仲好記得嗰間劏房咁
一張床 前面有電視 天花好低
隔離空位得張單人床位
正

唔曬還曬都得咩？真系唔識野既細路一個

你都經歷過？

互癲我又忍唔撚住佢
然後搞到我日日爆 之後都變埋大癲

好擔心到自己日日失眠

前嗰幾次分手，唔係被帽就係未放低ex
然後近排識咗個男仔，真係對我好好，但我好怕佢唔係認真，我真係好驚，唔敢再好鍾意一個人啦。
唉啱啱先叫完其他巴絲放鬆去愛，我自己呢

一世陰影

心情好啲未

事實上做得再好都冇用

快啲瞓
頂我都未溫完

唉而家好似好多人啲愛情觀都扭曲晒咁
我身邊都唔少朋友好似你咁比人被分手..
然後對方又係無縫接軌 騎牛搵馬咁

真係好驚 對愛情冇乜信心

好波
真係狗男女

隔左半年
佢無啦啦wtsapp我講句對唔住
我心諗屌你老尾對唔住大曬啊

唉鬧我啦
近排好多嘢諗，諗到好攰

我問點解呀？唔係講個結果吖

收嗲喇叫佢！！
講對唔住搞到我唔原諒你好似我唔好意思咁啊 都痴撚線

溫書 熄電話

無人甘心做兵㗎 但又有幾多個人可以同佢結果

你又試過？

煩緊乜？要埋鑽牛角尖對件事無幫助，要ACTION

望住鐘意既人一路溝仔， 真係唔係講笑

我覺得仲後生 真係鍾意嘅咪放膽去愛下先 可能呢個係對的人呢？

諗下點令佢睇醫生

放棄啲，加油呀

我知我鍾意佢，但我唔知我應該點做好
我好怕做錯決定，令自己無咗佢

同佢keep 多陣先囉， 好過我比人直接dq

好心up 望住個個人因爲你喊到撕心裂肺 但你好明白段關係已經完咗 個種無能為力真係

係
好似越黎越隨便

日日淨係喊喊喊喊喊
瞓前失眠喊 瞓醒諗起佢又喊

做乜諗野

吾知到底係咪自己有問題，遇到嘅都係爛桃花
利申A1

明顯唔想講

家事
夾係中間做磨心

都係嘅
希望我唔會又睇錯人

如果有童年陰影，都要克服架

有啲人比人姦鳩過一樣會結婚生仔

有啲人將另一半睇到好似件貨咁 鍾意就段留 唔鍾意就掉 再買過件新 唔明佢地諗緊乜

好怕keep唔住
我份人真係幾悶下

樓主瞓覺豬了起身再傾
多謝大家陪我傾計

老豆老母鬧離婚？

我呢排都疑惑緊係咪要好似首歌咁， 但心底依然對愛情有一絲希望， 一定會搵到相愛既人

好努力去克服..但我做唔到
我係咪好撚冇用

多謝你先真， 今晚係我發作撩番個post 出黎叫春

到底女人諗乜

堅強啲啦

點解同房嘅家姐可以自私二十鳩幾年
佢自己中午1點先返工就夜一夜先訓
又開燈又噪
我返工要8點幾起身㗎
唉土地問題

講講下 我好似玩親fpp就咁
食雞個fpp 我一場都完成唔到
今次呢個game又係唔通要搵stewam退貨

突然睇清一個人，講左你未放得低ga la，講中你又發我老皮，咩我比到感動你比唔到feel 你姐，因為你d feel仲留哂係佢身上之嘛，屌我點解咁on9明明一早睇清哂但又信你9up

係架， 有d人仲誇 玩一陣就會出汗出到成個人濕晒。 情況冇咁嚴重既玩tpp 真係還好， 耐左都唔係太得。 轉玩其他吧

Wa 好誇張

又返工

我都覺得攰呀

可能我本來就好易喊

係
佢話 即使我愛佢 佢愛佢 都再行唔到落去
本來佢叫我唔好再喊，我忍住咗，去廁所喊，喊完返黎講多幾講，發現佢都自己喊緊

好怕再失去嘢，讀書又有少少壓力

可能真係自己有問題
我都係咁或者係緣份未到啫

係
點解唔可以認真啲，其實拍過咁多次拖，唔代表會威㗎㗎

以前離咗㗎啦
但最近同老豆聯絡返，我老母有時候又chur佢拎錢，搞到我老豆覺得好煩，但我又無得做啲咩

有希望係要，但唔好咁大期望。
不過正面啲，世界咁大，緣份未到啫

加油
你越覺得自己無用，你就越克服唔到，勇敢啲

客咩氣

到底男人諗咩？

真係土地問題
唯有屌下佢？咁搞法你遲早癲

轉game啦

愛情係咁㗎啦
你永遠都唔想面對現實，繼續用自己ff嘅嘢去呃自己
條友都係on9㗎啦，巴打及早抽身，加油

喂，咁晏先出現

加油

真係要溝通，咁嘅感情好難長久

You

頂你唔係返工咩
我今朝又賴床，搞到遲到

我鼓勵你喎

你搶我女神走

畀返你囉，小氣

唔識點同佢講

唔想咁認真

你話其實你都好攰
其實就照直講就ok，情侶要坦誠少少

同你老母講數，屌柒佢

佢唔開心都唔同我講

我爸鬧過㗎啦
但其實我又同媽媽住，好難講

咁點得㗎

唔識點同佢講呀

佢話唔想發我脾氣

扮工是常識吧

算你啦

一段感情，友情又好，愛情都好，你哋唔傾下對方點諗嘅，又有咩意思？

我大方

又等收工

呢啲情節真係一世難忘 分咗手但攬住一齊喊 為翻唔到轉頭嘅過去而喊

我飯都食埋

係
唉，呢啲情節真係好令人頹

見到佢同人flirt 到改tg 名， 好唔甘心，當初自己都行過呢一步， 可惜太多意外 太多錯誤， 我失去左佢lu. 今日忍痛刪晒所有野， 再望住佢溝仔愈諗愈多人都癲。 喊到我傻仔咁。

過咗去啦
做埋今日傻仔好啦
你理撚得佢啫，佢鍾意周圍比人flirt，咪由佢

屌 今次真係沉到入地核一開始仲可以笑住過， 點解個後勁愈黎愈勁既

好想不理後果咁將對佢既愛全部比晒e 家傾緊果個。 我本來plan 好晒點樣帶岩岩果個去迪士尼玩 將佢公主咁哄。抄低晒佢d 喜好防止唔記得。 但我好似捱唔到去到果一日

所以我犯賤

今日仲狂loop 同自己講要忍， 比佢tg 一轉個flirt 仔名就爆左炸 好廢

點解唔可以識遲佢兩星期。我溝佢果陣就好好地 開心傾緊佢會諗起前仔玩自閉。 我做完水泡就即刻令佢覺得係時候放棄過去， 我呢個水泡真係好專業

人呀，係要痛過先識醒
你好快啲抽離啦，唔好再沉醉喺同佢嘅回憶入面

呢度日頭推得太慢

日頭唔啱傾心事

有個地方吹下水都幾好

幾耐唔send一句錄音
一聽係講公事潰已崩

可能忙緊姐 嗲下佢啦

日日嗲 問佢覺唔覺得我好過份依賴佢
佢話冇，幾鍾意睇我一個人洗版叫春

唉無啦啦彈句其實出黎
之後send句講公事嘅錄音

佢話鍾意咪嗲多幾野 話想佢哄下 話佢唔哄就唔嗲佢

繼續都係同一件事困擾
如果一段唔係好長既關係(友情又好男女感情又好)有一方無疾而終 但係另一方好想keep應唔應該搵佢傾下.....同埋約咩地方傾好....好驚煩到佢

你啱

男人鍾意人嗲
好似係

應該，至少講得清清楚楚
食餐飯？

係， 我約點係比人嗲， 第二個女朋友就係嗲我， 嗲左一排耳仔軟一齊左

咁你又真係太心軟

冇錯

我一開始成舊石咁， 佢真係日日flirt, 我都唔知佢做乜， 一開始比個女仔bff睇d 對話 佢都呆左。
btw e 家呢個傾緊既都係咁， 不過我經歷過， 同埋佢d 嗲功係好渣

但係我出到去一定啞左。。。。

諗定有咩講 mark 係電話先

我又黎啦～

同埋想問一樣野 會唔會有啲男仔因為人地覆少左一兩句 就以為自己無機
利申。。。要番工有啲忙所以覆少左姐。。。。我都唔想之後佢就仲冷淡過我 但係睇番佢無可能因為其他野(例如有女)變得咁快。。。幾個鐘之間既事依加差唔多一個星期無講野

成餐飯流流長

估估下真係好折磨。。。問佢又話無野

究竟香港地有邊行好做

重點係人

行行都有人叫唔好入，唔通咬老綜咬成世咩

幫我解答下大家嘅問題
我聽日mid term，但仲未熟
唔該你呀巴打

有心事
自己一個人夜晚就會亂諗
返工真係好攰

求教學無咩倒追經驗

咁點解你唔講野?一定要人主動架咩。。你自己衰左先，咁咪主動返搵返人囉。。

睇下你讀果科易唔易轉工 行頭大唔大

專有專既好 但做得專你就預左一世人一間公司 eg clp hke towngas mtr

mid term仲唔溫書 我仲有pj要做 不過我懶

攰就早d休息啦 唔訓夠聽日邊有精神開工

我知自己衰被動。。。 snapchat 佢好似r水吹 佢又唔知覆咩咁既感覺

同個fd鍾意咗同一個女仔，唔想放棄個女仔但係又唔想因為咁而同fd搞到反面，好煩，依家見到佢都覺得好尷尬

好接受唔到自己中意既人拒絕自己

有無啲心靈雞湯打定底

朋友妻

及早發現好過突發啵

講d 濕碎野先lo, 食完先傾堅野， 你都唔想旁邊聽到

呢幾日係到叫春幫唔少

平常心啦。。見到佢ig story果啲野咪覆1句囉(例如佢po野食你咪話好想食之類)。。見到啲on9野或者某啲ig post同佢有關又share比佢再加多句咁囉

講起po ig未冷淡前有po story 依加一個都無了

溫緊啦

你po囉。。

訓啦

已經不停po ig snapchat一個都無應。。。。一開始會應....

直接message share啲post比佢啦 咁都唔應你就算啦，面對現實

未瞓得著

啱
如果再無理你，就真係放手啦

我訓。。

瞓啦，你要開工

今日又咁夜瞓？

屋企人有情緒病自己真係好難受 我明你 不過佢唔係你媽媽個種 佢好需要你陪住佢 關心多啲佢

咁我直接snap比佢又會覆既。。。不過個conversation好短囉

識放手真心重要，晚晚聽都放唔到。 見到佢同平時唔一樣就亂諗，明明佢玩成點自己冇資格理

屌 好撚大壓力啊
9AM MIDTERM但我全部數都唔撚識計
想死

😑

早瞓咗啦，起身溫書

咁我覺得，你都係放手算啦

你需要時間，唔好逼自己

加油
雖然已經過咗9am

加油呀
我chur左一個星期加就嚟reading week，而家完全頹mode

點解冇feel既人永遠對我最好

其實沉船呢個字。。。

唔好捉我喇， 動情得未。 尋日突然問佢野，傾左兩句 佢又清醒左唔再同我講野 一個女仔反左你感， 到底要過幾耐先傾得番

其實隨便可以鍾意一個人好事黎， 只有揀擇既人先會係感情上痛苦

你揀人人揀你姐。。你可以堅持一定要揀個佢都鍾意你嘅人架。。

知道
我頂唔順啦
當休息下啦

考成點

返工好辛苦好驚做到有焦慮症

愛情係咁

hello 未見過你
好似

未考就考啦

有無做啲咩放鬆下個人？

其實收工會好啲 但返工時間好緊張
上網check過基本病徵
除左流汗之外都中哂

仲上黎9up

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

pish 樓主點

偽毒樓主星期五晚就唔見人

唉，玩撚完

樓主又炒多科

真毒

扮毒嘅話全科炒

無呀屌 我真毒

笑咩

苦笑， 感覺到佢鍾意左人

大家有咩唔開心手可以搵我做水泡 快速見效

u gay?

純呻 別敏感， 好灰

可能有心理準備 冇話勁心痛。 好想搵佢同佢講除左佢 我根本同唔到其他人傾計

個心都係收番埋係冰山深處好d

好心酸

你比啲時間自己啦好無，咁急只會有反效果，你只會更加諗住佢

我都係咁話

無感情煩惱可唔可以入黎

可以

why not

做人做到好lost

點解你成日都咁得閒。。

真

有咩咁真

無乜方向？

我真毒吖嘛⋯⋯你又唔信

唔知 唔識開心
但我明明無野想投訴

我都唔知

真傻

個人太負面喇

之前兩日都上過黎分享
不過今晚番黎食晚飯同朋友分享
真係無左前兩日無人明個個感覺
雖然都知無人100%明白我
但真係幫我理性分析
又比好多建設性既意見，又分享自己既經歷
雖然本身另外一齊玩個班朋友都有
我個陣真係down緊，講咩都無用啦真心
加上都有發佢地脾氣
真係唔岩既，自己玩得唔開心都要令人唔開心
真係好撚仆街，我開心番了
將唔開心既心情化為動力來源
各位有心事都要加油，唔好怕尷尬同人分享
講哂岀黎真係舒服哂，本身都怕尷尬唔敢講
但朋友係唔會笑鳩你架，當你真係有事既時候

係
但我細個明明係笑匠黎
而家好耐無真心笑過

唔開針

fd真係唔怕講，坦白講呢個世界無人100%明白你㗎啦，但朋友只會肯聽你傾訴
見到你開心返都好啲

或者大個咗，諗嘢太現實啫

冇朋友

我做你朋友好無

其實真係...

....真係點醒左我

以前有好多野想要
到而家反而覺得所有野都好無謂 咩都用好現實咁諗

岩呀，早兩日真係做乜都無心機
同朋友食過飯真係好過睇醫生好過食藥
真係成個腦通囇，早兩日堵過紅隧

好 多謝你

pm me

點都好啦，用你最舒服嘅方式去生活
無欲無求可能都係好事

諗通就好啦，要好好慶幸自己有一班真心嘅好朋友

不過，有無諗過點解自己無咩朋友啊？
太靜？

毒撚唔敢pm人

太被動

我一直覺得 自己得到而家有嘅野因爲我細個好貪心
咩都好想要 chur盡都要拎到 但今日發現 chur盡左自己
無左目標就唔知自己想點了

我都唔知自由講緊咩
剩係想亂講下自己諗咩
多謝巴絲聽我廢up

有時候都覺得自己幾幸福
有朋友有家人都對自己幾好
雖然我都成日都屌佢地，但佢地都對我不離不棄
一樣野唔順利其實都唔洗放大
諗好個邊，真係針無兩頭利
都要多謝巴打，個晚肯覆我🙏🏼🙏🏼🙏🏼

好悶。。

你比人追 驚佢唔係真心渣ma

幾時先可以跌個女朋友俾我

被動好輸蝕

跌個cat girl壓死你

慢慢黎啦，無目標就當比自己鳩下鳩下hea下先囉，或者好快你又會再開竅呢

死都眼閉

奇仔

人生本來就冇意義

真㗎，有時候做人真係樂觀啲好，唔係話逼自己開心，係諗嘢不妨諗好嗰方面先，咩都有解決方法嘛

小妹睇緊戲

愛情又好
友情都好
看都唔敢再百分百投入㗎啦

我都想要男朋友
唉

好黑心

報名了

奇仔呢個名真係有少少好笑
btw做咩事

奇奇 我愛你

行得，食得，瞓得，無乜大病痛
已經幸福過好多人

好，你做第一個啦

我都愛你呀水水

唔好有第二個了

我好多情的

唔要就算啦。。跌比你又嫌棄

都話要

多情自古空餘恨

我成日都咁諗 所以好少投訴 因為覺得我無資格唔開心
但我開心不了

係好無意義 做到曬屋企人/社會俾你嘅期望又點
又點呀！！！
又點呀呀呀

哇呀

cat girl都有阿ken
唔通我仲衰過佢

花心

重要既唔係自己有幾多 而係自己無既真係好多

處處留情

因為你花心

你有㗎其實，有唔開心就個個都會㗎啦，做乜逼自己開心呢
我覺得你應該發堀下自己嘅興趣，睇下搵唔搵啲新玩意係自己鍾意嘅

屌我識笑了
被catgirl果段對話引到笑左2聲

專一又點
咪又係無用

因為未遇到禾

嗱，你咁諗就唔啱啦。
呢個世界咁多嘢，你無可能擁有哂大部分㗎啵

我專一都係比人飛嘅

笑完又要繼續唔開心

成功

笑下咪好囉

專唔專一都冇用

你係好人？

喂
你開心啲好無

真
反正無人問津

開心就唔入黎啦。。

開心唔到

你試下去隔離po留個tg,覆到你唔想覆

冇得做壞人 所以係好人

好似又岩

屌
你又啱
我係咪唔應該開post㗎

睇多次catgirl嗰段

邊個

咩事？

唔好笑

(tg)放低tg就會有人搵（65）勿入紫色xx個狗公group

睇番樓主d post 發覺樓主日日叫春
唔知點解心情好番少少了

你唔應該覆咁慢

日日都有心事

要治本必需重口味

真。。。

不了

你宜家搞到我心情好差

盡咗力啦

愛情嗎

正？

乜都有啲

失戀既話 我愛你

失咗成年了

失戀係一件好事
好過戀都冇戀過

聽下首歌

你盡左力都係唔夠好

失戀好苦㗎

都叫曾經擁有過

sor囉

分享下？

hi

又留情

識背

我真係無成日玩手機㗎

未放低嗎

真正嘅放低咗，係唔會令你要諗下放低咗未
即係你應該未放低哂

公司cashflow轉得慢，頂得好辛苦

寧願無識過

讀書又壓力大
又次次拍拖都遇著啲仆街

諗唔明點解會鍾意佢覺得自己好on9

鍾意我就冇呢個問題

收我做兵都得

我飯托karen咁嘅樣的

係女就得

唔好咁啦

有人關心下我已經滿足'

加油
好快捱過

無咁多如果同寧願㗎

梗係
愛情專家

屌，我都係仆街磁石
壓力大就做下運動，我覺得打下拳幾爽

愛情係咁㗎啦

周圍flirt

又flirt女

你見點呀

唔識flirt

我訓先你練習下秒回先

我囉

點先可以唔做仆街磁石

扮

唔多掂 不過都要照讀書 照生活

早抖

add我tg,借住比你先

總有日會搵到個好人嘅
心存少少希望

上黎叫下春囉

自己做仆街

如果係真，都真係幾有愛

唔識
我會好內疚

明明諗住早瞓，點知又已經就快3點，唉

覆得快左。。唔錯唔錯

一陣又比你嫌棄

俾隔離打手巴撚左3晚，好想知咩事

做咩？
來龍去脈係點

但發生左唔愉快既事就好難迫到自己開心既
只能夠靠其他野衝擊下，靠自己心態調整

真嘅
不過生活上總有會衝擊到自己

Hi

連登有愛，謝巴打

hi有咩心事

加油呀，有需要就再睇下有無巴絲幫到你

我係上個post衰心軟原諒出軌嗰個
唔知你記唔記得

不過我仲係同一個問題
抑壓咗幾日無乜進展咁
feel到開始頂唔順 所以上黎分散下注意力

做人就最緊要開心，盡力滿足自己
盡力令苦<甜，諗通完真係揾方法
希望今次能夠堅持下去，實行自己個planning
令自己身體健康，做多d運動飲多d水

記得啊
你哋宜家點？佢肯見下你未？

加油！
只有活得輕鬆活得開心先係最重要

終於正式被人拒絕左 鍾意左佢好耐 之前唔識放棄 就算忍住一排無聯絡 最後又忍唔住搵返人地 好辛苦阿 做咩都無哂動力

巴打加油
呢段時間由自己頹下先，慢慢慢慢就會慢慢放手㗎啦

見左一晚 完全冇提過件事
佢唔講我更加唔敢講
有拖手 有攬下同錫啖先走
但係感覺好例行公事 唔似以前
msg每日都有 但都來回幾句就完左
好驚係局我頂唔順講分手

揾返人地，會唔會有結果先
如果你心目中係要求昇華到做情侶
咁我建議就真係唔好哂心機，令自己難過
你目標係繼續做朋友都仲可以揾人地
揾朋友食下飯飲下酒去下玩囉

拒絕左有助你走出去
好過一路拖住 你仲1516

我連頹既時間同資格都無 要返工要學車 要讀書 但係依加已經零動力 咩都唔想理唔想諗救命

做朋友落去只會比機會自己不停亂諗不停ff 好想令自己死心

你啱不過對自己真係好大打擊 好難接受呢個一早存在 但潛意識唔肯接受既事實

訓啦渠頭

現在已夜深。。唔好亂諗了

我訓醒啦 做咩好

深夜見到呢啲post真係好撚sad

係
想搵個人傾訴

分手 失業 屋企有事
所有野三個月之內發生曬
到依家仲未搵到工 仲未放低ex
日日都好討厭自己咁頹 唉屌

訓得幾個鍾

［好撚驚］木門後面有紅光 4

原來呢單，無細心留意巴打叫咩名
等我宜家追下post先

早啊

午

晏就食乜好

叫下春先，當比自己休息下啦
不過搵工就真係要快嘅，放低ex呢啲呢，急唔黎㗎，慢慢你就會放低，試下做下其他嘢，分散下注意力啦

在

有咁多人陪你一齊sad

咁驚
你幾點瞓

比少少時間自己啦，我明白係好難接受㗎啦，試下做下其他嘢，充實下自己，慢慢就會放得低佢，又可以增值自己

唉 其實我唔識分例行公事係咪代表平淡
不過好似由對方嘅相處係會感覺到嘅

我瞓醒嚕

有咩揀

mos m記kfc 大快活etc

mos

mos正

你又唔叫醒我

食咩餐

會員好廢

全日唔知做咩好

只想同佢出街

瞓啦柒頭

好耐無食

真心嘅，搵啲嘢學下，增值自己又可以過下日晨

今日ja wor

訓完啦 仲唔叫醒我

依加食

我呢邊冇

今日去睇戲
我都想睇

醒呀

要特登搭車出

mos 有咩餐好食 覺得佢d 包好油

要溫柔d先得架

有咩戲睇

周圍都有啵
我果邊15分鐘路程有三間

和牛堡

就聽你講 晏少少去睇戲

我附近無

我很醜也不溫柔

近排好多戲

10:00 - 1:30
之後走左去訓番

come

咁快d拉我起身

瞓得是福
我都瞓咗幾耐

在哪

起呀

慈雲山

訓返陣。。

好遠

早安

不理了 約果個出街

曾經相信返人 對人有返希望 可惜到最後都係自己ON9

今日開始又要過返不信人既生活 唔係理智會崩潰

屌

近

偽毒早

死post

現實話你知有時候真係唔應該輕易咁信人
唉

你就近

真點毒

瞓咗呀我

唉，老一輩係食古不化啲
唯有直接用行動證明比佢睇
加油

你又做咩

到底男人諗緊咩啊

你永遠不會知道

我緊係！！！！！！

咁過份

好想知
我猜不透

外賣比我

頭痛呀

要懂人心好難 不要問 只要留意 慢慢你會發覺到

你要學的

ok 黃大仙mtr等

病了嗎？

對，慢慢來，別急呀奇奇，奇奇可以的
唉

咁我不如直接上埋慈雲山

我成日都頭痛的

mos 黃大仙先有的 你上黎慈雲山是冇用

我都要chur asm了

希望我唔會太上心
唉，煩呀

ok，你贏

快做，掛住吹水

如果講得出呢句就上左心了

真正既唔上心係唔會覺得煩～

仲唔come!

想同你傾多陣都唔比

諗緊女

雖然我好鐘意岩岩果個，但愈諗得多同佢既野， 就愈黎愈多放手既理由黎說服自己。覺得初初可以同佢咁close 純粹係因為佢想癲一次， 癲完之後發現其實我都唔係咁岩佢，佢想搵個好d 既。

而約另一個出街只係試下大家岩唔岩， 我再同岩岩果個糾纏，佢同我都辛苦。我希望我既愛係令佢開心

你有道理
嗚嗚，救救小妹

cum咗。。。。。

好

諗下我好無

where

好 我諗你

諗左了

點都好，你千祈唔好當咗另一個係水泡，feel到嗰個似係真心鍾意你㗎

宋明理學講知行合一

唉
我唔得啦，好怕受傷

你個心

傻
嗚嗚

馬馬

我個心比你偷走左啵

真
我都識安慰人啦

偷心賊奇仔

block佢

我都係

點捨得

但我仲hea緊

比返你囉

狠心啲 我都捨得

呢個世界有咩係易架？

睇多集小新就做啦 今晚再搵你

帽

唔易除架，當你愛佢

佢都係試下架姐 佢連我乜性格都唔知， 我真係好hea 應佢

人心真係好難測
攰了

我個心唔難

唔好估，唔好理人地想點，做自己

氹我

小新

露營必須酒

我有的

一人一半囉

yes!!!!!!!!

真
唉

慢慢黎囉
試下唔好咁hea啦

💔

你個心諗咩

我都唔知我想點

你沒有

一陣睇多集先

ok
心碎了

乙水緊

多謝你對我嘅錯愛

小新同風間交換身體！

我個心

邊有

其實香港仲有無真正嘅香港人？

煩請揮一揮手

珍惜我

97後冇香港人了

你唔要我咋

呢集睇咗！

always

我呀

always treasure every moment spent with you

原住民先計？

pay attention to the lyrics

要你

多謝你呀
嗚 我愛你

sweet撚到
想嫁比你

hug

再攬

賞花睇左未

咁煩架

hug hug

訓了

未
一陣睇

追左一個女仔七年近排同佢多番野講
有冇絲打可以同我分析下我同佢仲有冇可能

女人係咁㗎啦
sor囉

咁早
早抖

大多傾咩先
同埋有無再見面

可以留個Tg嗎
因為真係好好好好長

好想快d香港上蠟筆小新啊 又有新劇場版

做人真係好攰

諗你

我最鍾意聽台灣配音

點解呀
不過我都覺

好sweet
嫁比你得唔得

矢島晶子！

真愛先啱

有時會好心累

真係
做乜都提唔起勁

that is not true, fantasy only instead.

有時候太多野煩果陣就覺得透唔到氣咁 想搵地方放鬆下

好 嫁比我

點解英文講乜都好似好浪漫咁

可能係鐵達尼號

去囉 散下心

你係咪add了？

戒指呢

好浪漫

搵唔到

想當年戲院上畫嘅時候，好多港女入戲院睇幾十次

今日有朋友同我講左d野， 知佢識我同時原來都有識第個，然後e家都仲好鐘意佢。果一刻唔知點解成個人好冷靜，開始有番要愛自己既諗法。我既專一唔應該亦唔值得比佢去踐踏 本來今日真係想去玩去蒲去醉， 但做完運動之後直接番左屋企抖， 因為我去玩蒲醉都係想忘記佢， e家已經唔需要咁作賤自己，抖夠聽日精精神神去做寵物義工好過 有一秒好想去拆穿佢， 但算啦，畢竟愛過 希望佢幸福

才沒有覆

成日都有散心

做咩咁想搵小妹

呢段日子好多謝樓主同個post d 人， 同d 朋友叫春叫到費事煩到佢地， 去tg grp 叫春叫到冇人理。 我煩到咁係得呢到d 人忍到我 多謝晒

因為你真係覆得好L79慢

等我改一改返比你add下啦

有無浪漫戲推介下

你諗通咗啦，我好感動
你唔好再沉醉係以往入面啦乖

假如愛有天意

已讀你吖嗱

連登有愛

btw The Notebook都好好睇

蠟筆小新 黎緊果套！！！

唔巧

真係要訓 太夜 頂唔緊 88

you try try

the English patient

女朋友肺炎入醫院
入左屯門隔離病房
只可以父母 監獲人探
佢話好想見到我
好唔開心

如果話係佢哥哥
可唔可以探到佢？

係到💍

唔係我諗通， 係件事變左質 不過不說了， 好耐冇試過咁早想訓教。 c打你都乖乖地去溫書吧

唔知點解發現自己
一直都無主動搵朋友wtsapp 吹閒水既習慣
通常都得做野或者最熟個個講下約出尼個類
究竟啲人wtsapp係有咩話題開

人呢

就黎dse身邊啲朋友個個都plan出國讀 佢地啲conditional offer都好低 基本上求其考都可以讀到大學 每次同佢地一齊補習都覺得好大壓力 自己屋企又唔夠錢卑我出去讀 我又好驚到時自己唔夠分一跌就一跌左去hsu lingu 有諗過左太空人但又擔心到時自己gpa又唔夠高 唔想成個人生就咁玩撚完

唔一定原居民先計

但本身住粉嶺 但出入身邊好多人都係大陸人

仲有好多大陸中小學生 好多人講國語

有時有種返咗大陸的感覺 好恐怖

突然會四周圍睇一睇 睇下身邊仲有無香港人

上次臨瞓前留咗言 朝早起身想回就1001咗

太陽星辰 即使變灰暗

心中記憶 一生照我心

想問樣嘢 大家對著追一個收入係你一倍嘅女仔點睇
利申 追之前唔知佢搵幾多 佢有意無意講咗
呢家我覺得自己同佢有啲距離感

我身邊好多朋友係dse 十零分
入asso/hd 然後入翻UGC
但預左入去到真係摺LIB同搵grpmate 一齊讀書

喊唔出㗎啵

Thanks dear
mt完之後睇

對方家人未知你哋一齊咗？
我怕就算你入到去，人哋屋企人知道咗都未必鍾意

多謝你

好好瞓一覺
知道喇

開心返未

其實真係咩都講下㗎咋，日常自己嘅on9嘢又分享下咁

老套講句，條條大路通羅馬
你係有心讀嘅，你asso之後上返ugc都得㗎

係呀屌
周街都係蝗，污煙漳氣

上次推得太快

不時會講下身邊啲無聊嘢
或者ig post forward黎講下

好悶 但唔想瞓住

無問題喎，有咩所謂
如果連你都睇唔起你自己，你就真係無用啦

我想post翻上次段嘢 見好多ching回咗我

開心返啦

咁就好

係呀
或者乜都講下囉，fd嘅真係無所謂

唔想煩到人

傾下計

post呀

咁你呢

ＭＩＤ ＴＥＲＭ就溫書啦，仲玩連登！？

未開心過

Exactly

你block咁我TG呀？

打完j

呢排手頭上啲嘢少啲，諗起佢頻率又高咗
雖然之前有同佢搞清楚關係，短期內無可能。
理性叫我慢慢等佢
但人邊可以下下都咁理性
坐車 食飯 聽歌 連發夢都諗起佢
咁種感覺好辛苦

有啲本身英文唔差 有lv4, 讀asso就一般勞力
有啲英文lv2 3, 讀到想死 要記啲term
多數入bba/engine

對方家人已經知道左
見過家長

一個女仔 肯比你約出街 同一班人面前去canteen食飯會夾你d餸食 試過比佢枝雪條你咬啖

可能我大大份 佢話想當我係沙包

咁樣佢算係比緊signal我定點 本身佢都男仔頭

當你係沙包咁樣我覺得有啲唔太似係signal

約多幾多單獨出街
如果佢冇用「好忙」「冇時間」個啲藉口
就有機會

做咩好呀

你意思係只要佢肯出/唔得 suggest第二日出都可以？

exactly

靜咗 瞓覺

係有心事，嫲嫲響星期五早上過身，我響星期四晚仲有去睇佢，餵佢食野，仲同嫲嫲講星期五再去睇佢，點知星期四果晚已經係見佢最後一面，好難過😭

講笑 瞓唔著

其實算唔算睇唔起自己
佢收入係真係連登仔收入

叫雞係唔係好容易有性病

樓主瞓覺，靠大家頂撚住啦
溫書溫到好攰
起身再傾

唉我都唔知 但女仔無啦啦都唔會想係咁掂你掛 成日得閒無事整下我 我講野激嬲佢會打我

重點係係咪只對你係咁
對佢黎講‘你’係咪一個特別既存在
依啲行動有可能只係佢平時同朋友既相處方法

但係突然間搵人傾計唔會好怪咩
如果係啲唔算好熟既人

其實唔會呀, 想講咩就講咩

真係諗唔到既 而家好易姐
見到有咩得意野share下俾人 人地有興趣自然有反應 咁咪跟返住果樣野去講

咁應該係我份人幾悶
無咩接觸好多資訊
又唔知點解啲人會發現到咁多得意野
我上fb又唔覺有咩有趣事

就算睇到啲po搞笑 我都係笑左一下就完
無咩野覺得好有趣
靜係鍾意聽歌 但依樣又好個人
唔係個個一樣口味

如果我鍾意你 靜係送粒糖比我都冧到上太空
唔鍾意你既 就算你送間廠比我 我都唔會有感覺
經過今日呢句野特別深刻
所以勸大家 鍾意呢樣野從來同付出都係不成正例
都係早啲訓唔好咁天真以為付出咗好多人地就會鍾意你啦

情感欠奉 呢樣野可能係你天生既
你要接受自己呢樣缺點啊

但係你唔同人share自己 人地係唔會了解你呀 (當然你都要嘗試去了解下人
有時睇下人地做緊咩野 咪試下搭下訕囉
而家咁多IG 呀 FB 果D野

少D期望少D失望 好多時我地鐘意D咩人 係我地控制唔到
同樣人地鐘唔鐘意自己都係控制唔到
但係我地可以選擇愛自己多D

就算用計冧到返黎 最後都係一樣

突然間好似理解到
點解有人會叫對方block自己
而唔係自己block人地

見到你就想大大力攬住你
見到你笑會好開心
見到你眼紋會想錫落去
企係你隔離會想捉住你隻手咬落去
但我唔會再主動鍾意一個只當我係朋友嘅人
我頭先居然忍到以上嘅衝動真係好勁呀！！！！

好明啊！！！！
鐘意一個人都不能自制嘅地步不過對方只係fd真係好難受
好多親密行為想對佢做不過又唔做得
一係你試下睇下有冇發展嘅機會？
利申：果陣忍到頂唔順走左去表白

咁對方就可以立於不敗之地! 錯既係你!

係唔好比機會自己unblock

高明

男朋友話想冷靜下，雖然一早估到會咁，但依家都係辛苦到訓唔著

要笑！！！！

take care bro 佢會感受到你份心意

成班人修邊真係無見過佢對其他人咁做
但係有可能只係我同佢熟少少

太密咪唔好
間唔中搵下人 反而會close啲

如果可以再重來，你會唔會表

有冇可能佢係借啲依掂下你?

溫啦，宜家起身溫

笑下啦
你抱得美人歸喇

早晨

無

咁仲唔瞓？

我明
掛住一個人真係控制唔到
你試下慢慢抽身啦
搵下其他嘢做又好，搵下fd陪都好

咁我覺得你都可以試下扮佢阿哥嘅

約多幾次單獨出街
chok下佢點諗

瞓

佢係成日借d依掂我
有試過用指甲係我大脾到 拮幾個”十”字
我真係唔知佢想點
出街其實我想拖落去 但係佢幾個月之後就離開香港
我有諗過開始 但係好怕咁樣大家唔開心
都好怕表左朋友都做唔成

嫲嫲會好開心有你呢個好孫仔
take care

你問得出我哋在唔在乎，就代表你睇唔起自己啦

係

真
可能佢對住個個都係咁

我選擇繼續瞓

可以點chok
我有時會玩野話佢肥 佢會扮嬲話 關你咩事啫 咁打我
其實最令我卻步係 佢2個月之後要離開香港 都幾遠
你明唔明搞到我好1516 如果佢會一直留係到我早就拖左佢

抱你返屋企

醒呀仆街

瞓咗

都會去表
你唔講，對方一世都唔會發現你嘅感情
你就一直痛苦落去
雖然都要睇下對方對你有冇少少意思先

出門口hea下

我都會
就算衰咗，呢家都好似放底咗啲嘢咁
以前每日都諗下一步要點
呢家就算係普通朋友咁慢慢等
雖然唔知等到幾時......

無其他可以揀？

係咪三大同埋bba出到黎可以搵咩工

唔得。。冇辦法

Pish

我忍痛講左分開了 仲係好掛住
求屌醒

讀緊乜呀？

港碗

政府工？

其實真心，比我揀我都會拖咗先，longd係辛苦咗啲啫

你係咪講真呀

溫咗一日書

一彈通知就估到係你追緊po

我都會表
衰咗咪衰咗，至少唔會有遺憾先

晚

有
睇下gpa點㗎咋

女朋友好快無事㗎啦
巴打同女朋友都加油

乖，你忍痛分手已經好叻
放過自己

唔自爆啦
business related嘅科

有無咁叻

1001咗之後仲開唔開(3)好呀

我估accounting

bye

咁都有得估？

又bye

因為比較大路，一係就marketing

唔係邊有人考古

唔好起小妹底，我只是一個垃圾

叻啦

咁你要努力啲啦

洗唔洗咁啊 我都知你好憎我

三分一個地球咁遠 仲有佢唔一定會翻黎

完全唔識

係咪越高就越多offer 同埋如果我個分到時唔上唔落係咪應該寧願報asso都唔報啲shit既大學

輕輕一推